pd系列今日俾人罰錢 周庭就出事

究竟係因為迷降先出事定係啲死韓狗累死我地香港人😭💔

支持樓主

降狗真心累人累物

下無人care香港喎😅